小弟聽日interview有咩要注意

今日放學無啦啦收到個3字頭電話以為廣告電話啦 點知原來係收到hku space HD marketing offer , 請問各位有咩要留意

收到offer仲in？

佢叫我上去in 我無聽錯

一定要着中學校服去in

HD唔in都會俾offer你

咁就唔係收到offer啦

人字拖都收

咁搞笑但一開始佢知我係佢學校學生

屌你老母做咩叫我interview

呢層又唔知喎 但係佢打電話嚟就話有offer畀我

咁應該係收到啲咩

成對人字拖車埋去

收到interview囉:加油

係呀佢叫我interview咁有咩要注意

盡量著d有公仔或者抽象畫feel既衫
marketing好講創新 形象同promo
你越著得正經顯得你quality越低越死板
入到去第一件事就大聲問:邊個係大佬？ 我淨係同佢傾就得
認清邊個先係主場 咁問法足以令你去到畢業果年個大佬都仲記得你
要寫咩recommend letter 做ia或者搵咩firm都係靠佢嫁喇
當然 之後既表現都係睇你自己造化

乜都唔使帶 有錢就得

留意到你我這段情你會發覺間隔著一點點距離
無言地愛 我偏不敢說
說一句想跟你一起
OOOH OOH

係嘅大佬

矮毒肥窮

何必要放棄治療呢

又唔係咩專科
正正常常 諗好自介 點解想讀呢科
中英文唔好咁柒咪得

你都岩感謝你意見

Hd 佢驚過你啦

Hd 記住係你比錢佢洗 你係老細
係你in 佢 唔係佢in 你